使用h2, Googlebot能夠打開到服務器的單個TCP連接，並有效地並行傳輸多個文件，而不需要多個連接。 GoogleBot將很快爬過HTTP/2 |Barry Schwartz | 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 根據週三公佈的三份起訴書中的一份，被告蔣立志吹噓自己與中國國家安全部的關係，並聲稱“除非發生重大事件”，國家安全部會為他提供法律保護。 2020年9月17日Ars Technica，黑客被指控攻擊遊戲和軟件製造商 
 無論你用的是谷歌Assistant還是Siri，你都可以通過說“關閉Wi-Fi”或“打開Wi-Fi”來管理網絡連接，這也可以在藍牙上使用。 用你的手機比現在更快|David Nield | 2020年9月16日|大眾科學 
 在新冠疫情之前，人脈和金錢幾乎可以讓任何人有權利住在他們想住的任何地方。 2019冠狀病毒病正在通過投資行業動搖公民|Annabelle Timsit | 2020年9月16日|Quartz 
 在這些不同的圖中，連接保持不變，但邊緣可能處於不同的相對位置。 圖交叉的新算法，隱藏在顯眼的地方斯蒂芬妮·德馬科| 2020年9月15日|量子雜誌 
 但有消息稱，迄今為止的證據都指向與ISIS有關。 美國間諜在巴黎大屠殺發現基地組織的指紋|沙恩·哈里斯，南希·a·優素福| 2015年1月8日|每日野獸 
 它對待尼克松以及1968年之前他與右翼的關係的方式是獨創的。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 如果有人想要確保直接和安全的連接，任何實體，無論是酒店還是其他機構，都不應該能夠阻止它。 “道德”連鎖酒店萬豪如何以Wi-Fi安全的名義欺騙客人 
 鄉村的教堂被遺棄了，土地和豐收之間的聯繫也消失了。 狄更斯和斯克羅吉如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸 
 當時，他與一個在耶魯時的老朋友達成的協議並沒有引起公眾的注意。 再見,巴哈馬群島。 你好,哈瓦那! Clive Irving | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 它後來被用作與溫菲爾德的工廠有關的教室。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 在這一步中，如果一個人有音樂鑑賞力，練習旋律是有用的。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 為了確定審計委員會在這方面的權力，已徵求了總檢察長的意見。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 現在讓我來談談我們提出的第二個與大學教育有關的問題——大學教育的延伸問題。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 與此相關的是對幻燈片的考慮，以及對色調、顏色、動作和節奏的更精細的調整。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克